尋找一隻黑色唐狗

請幫忙留意及分享,萬分感謝！

推

早2日係旺角警署附近見過